818 leung dim chung go wai duo li a Park Arrrrrr

2:00 pm arrrr
Dou si kin
Ng dai shou kou ! Cube one but ho !
Konglish forever!

Dou si kin la kok wai

818 push!

818 push ar
Hongkonger ting yut kin!

diumo hok guo dou sik read
yau sik dor gor language la
ting yat gin ar
gwong fok heung gong! si doi gak ming ar diu nei lo mo chao hai

Do si gin
Ng dai so kau , kut yat but ho

大陸狗先會用d支那拼音
E.g. Duo li
你用開普通話讀維多利亞公園？

door lee

818
why yuen kim

Sorry dai lo dai je
818 Wai door lee ar Park two dim chung keen!
Wai door lee ar park two dim chung!!!